眼前若變朦

便有好夢

往事已成夢

濛呀

平凡人亦可輕易被神化

從來沒有，從來都沒有

好似唔係咁唱架喎

歌詞係朦
Source:mojim 歌詞網

啱

馬尼拉效應

男孩像你
也像我 百萬個不止

😂😂😂Ching 好好笑😂😂😂

狄波拉效應

衰婆今日放左屁未

賴了屎

臭臭

影多次對腳放上嚟ok

很是擔心你唷😿

咁我寧願盲

你個衰婆咁就想呃鳩me

笑4

唔信就算